喺麥當勞排下隊都睇得出廢中係幾咁自私

今朝排點餐機買老麥早餐
有個阿姐買3個餐 都算㩒得快
佢㩒緊第2個餐 後面就有條40幾50歲廢中叫快撚d啦
廢中前面有個30出頭廢青好客氣話返佢
廢青: 個個都係咁排 你諗下俾人催你都燥啦
你嫌慢咪排阿姐收錢嗰邊
廢中: 關你撚事 咁撚多嗲
廢青: 你嘈到人呀宜家
廢中: 我屌埋你老母呀 關你撚事
廢青: 癡線 打橫嚟講
一望 兩個都帶住個8 9歲細路
臭坑出臭草 阿叔因住第時個細路日日屌尻返佢

為人父母好心就做返個好榜樣啦
起碼唔好喺仔女面前問候人哋父母
基本嘅尊重都唔識
影衰埋自己

廢中偷偷留下負評